\section{Практическая часть}
% ----------------------------------------------------
% ----------------------------------------------------


\subsection{Состав 1} % (fold)
\label{sub:состав_1}

\subsubsection{Схема синтеза} % (fold)
\label{subsec:схема_синтеза_1}

К \SI{5.8}{\gram} влажного магнетита добавили \SI{300}{\milli\litre} \ce{H2O} и получили суспензию. К \SI{25}{\milli\litre} \ce{TEOS} при постоянном перемешивании \num{100} об/мин добавили \SI{225}{\milli\litre} \ce{H2O} и \SI{350}{\milli\litre} \ce{C2H5OH} и к образовавшемуся золю добавили суспензию магнетита. рH суспензии довели до 9, добавив \SI{5}{\milli\litre} \ce{NaOH}, и поместили в качалку (New Brunswick Environmental incubator shaker G24) на \SI{48}{\hour} при 150 об/мин и \SI{60}{\celsius}.

Суспензию \ce{Fe3O4 \cdot TEOS}, помещенную в качалку на \SI{48}{\hour},
разлили по трем цилиндрическим колбам по \SI{300}{\milli\litre} в каждую. Осадок \ce{Fe3O4 \cdot TEOS} отделили от раствора с использованием Nd-магнита, супернатант слили. Осадок \ce{Fe3O4 \cdot TEOS} промыли \SI{300}{\milli\litre} дистиллированной для удаления избытка \ce{TEOS}, далее спиртом для высушивания.

% subsubsection схема_синтеза (end)

\subsubsection{Выделение пиков} % (fold)
\label{subsec:выделение_пиков_1}

РФА данного состава представлена на рис. \ref{pic:A600_1}: 

\begin{figure}[h]
    \centering
    \input{img/_A600_pic_1}
    \caption{Общий график \ce{Fe3O4 \cdot TEOS}}
    \label{pic:A600_1}
\end{figure}

Заметны 6 рефлексов:

\begin{table}[h]
	\centering
	\caption{Границы рефлексов \ce{Fe3O4 \cdot TEOS}}
	\begin{tabular}{@{}lrrrrrr@{}}
		\toprule
		              & 1     & 2     & 3     & 4     & 5     & 6      \\ 
		\midrule
		limit$_{min}$ & 44.50 & 53.05 & 65.70 & 83.50 & 89.45 & 100.25 \\
		limit$_{max}$ & 46.35 & 55.00 & 66.95 & 84.10 & 91.85 & 102.90 \\ 
		\bottomrule
	\end{tabular}
\end{table}

% subsubsection выделение_пиков (end)

\subsubsection{Расчет размеров} % (fold)
\label{subsec:расчет_размеров_1}

Для каждого рефлекса были рассчитаны значения $l_{mid}$, $l_{max}$ и $l_{fwhm}$ и проведена аппроксимация. На рис. \ref{pic:A600_2} они отмечены синей, красной и зеленой пунктирной линией соответственно. Также отмечены граничные точки пика и его максимальное значение.

\begin{figure}[h]
    \centering
    \input{img/_A600_pic_2}
    \caption{Графики рефлексов}
    \label{pic:A600_2}
\end{figure}

Результаты расчетов параметров пика представлены в таблице \ref{tbl:A600_2}:

\begin{table}[h]
	\centering
	\caption{Расчет пиков \ce{Fe3O4 \cdot TEOS}}
	\label{tbl:A600_2}
	\begin{tabular}{@{}lrrrrrr@{}}
		\toprule
		          & 1         & 2         & 3         & 4         & 5         & 6         \\ 
        \midrule
		FWHM      & 0.5035135 & 0.5809423 & 0.5688311 & 0.1391346 & 0.6587643 & 0.7055537 \\
		$\beta$   & 0.0085597 & 0.0098760 & 0.0096701 & 0.0023652 & 0.0111989 & 0.0119944 \\
		$2\Theta$ & 45.50     & 54.00     & 66.30     & 83.85     & 90.75     & 101.30    \\
		$\theta$  & 22.75     & 27.00     & 33.15     & 41.93     & 45.38     & 50.65     \\
		$D$       & 18.32337  & 16.42549  & 17.85134  & 82.20816  & 18.32268  & 18.98512  \\ 
		\bottomrule
	\end{tabular}
\end{table}

Средний диаметр частиц:

\[
	\bar{D} = \frac{\sum\limits_{i=1}^6 D_i}{6} = \frac{172.11616}{6} = \SI{28.6860}{\micro\metre}
\]

% subsubsection расчет_размеров (end)

% subsection состав_1 (end)

\subsection{Состав 2} % (fold)
\label{sub:состав_2}

\subsubsection{Схема синтеза} % (fold)
\label{subsec:схема_синтеза_2}

Серебро

% subsubsection схема_синтеза (end)

\subsubsection{Выделение пиков} % (fold)
\label{subsec:выделение_пиков_2}

РФА данного состава представлена на рис. \ref{pic:A123_1}.

\begin{figure}[h]
    \centering
    \input{img/_A123_pic_1}
    \caption{Общий график \ce{Ag}}
    \label{pic:A123_1}
\end{figure}

Заметны 3 рефлекса:

\begin{table}[h]
	\centering
	\caption{Границы рефлексов \ce{Ag}}
	\begin{tabular}{@{}lrrr@{}}
		\toprule
		              & 1     & 2     & 3     \\
		\midrule
		limit$_{min}$ & 30.50 & 35.90 & 37.50 \\
		limit$_{max}$ & 31.50 & 36.80 & 38.50 \\ 
		\bottomrule
	\end{tabular}
\end{table}

% subsubsection выделение_пиков (end)

\subsubsection{Расчет размеров} % (fold)
\label{subsec:расчет_размеров_2}

Для каждого рефлекса были рассчитаны значения $l_{mid}$, $l_{max}$ и $l_{fwhm}$ и проведена аппроксимация. На рис. \ref{pic:A123_2} они отмечены синей, красной и зеленой пунктирной линией соответственно. Также отмечены граничные точки пика и его максимальное значение.

\begin{figure}[h]
    \centering
    \input{img/_A123_pic_2}
    \caption{Графики рефлексов \ce{Ag}}
    \label{pic:A123_2}
\end{figure}

Результаты расчетов параметров пика представлены в таблице \ref{tbl:123_2}:

\begin{table}[h]
	\centering
	\caption{Расчет пиков \ce{Fe3O4 \cdot TEOS}}
	\label{tbl:123_2}
	\begin{tabular}{@{}lrrr@{}}
		\toprule
		          & 1         & 2         & 3          \\
		\midrule
		FWHM      & 0.1735911 & 0.3055962 & 0.1912555  \\
		$\beta$   & 0.0029510 & 0.0051951 & 0.0032513  \\
		$2\Theta$ &     31.15 &     36.35 &     38.25  \\
		$\theta$  &    15.575 &    18.175 &    19.125  \\
		$D$       &  50.90857 &   29.3242 &  47.11822   \\
		\bottomrule
	\end{tabular}
\end{table}

Средний диаметр частиц:

\[
	\bar{D} = \frac{\sum\limits_{i=1}^3 D_i}{3} = \frac{127.35099}{3} = \SI{42.45033}{\micro\metre}
\]

% subsubsection расчет_размеров (end)

% subsection состав_2 (end)


% \begin{frame}{Общий график состава A600}
% \begin{adjustbox}{max totalsize={1\textwidth}{1\textheight},center}
%     \input{img/_A600_pic_1}
% \end{adjustbox}
% \end{frame}

% \begin{frame}{Увеличенные пики состава A600}
% \begin{adjustbox}{max totalsize={1\textwidth}{1\textheight},center}
% 	\input{img/_A600_pic_2}
% \end{adjustbox}
% \end{frame}

% \begin{frame}{Результаты расчета состава A600}
% \begin{adjustbox}{max totalsize={1\textwidth}{1\textheight},center}
%     % Please add the following required packages to your document preamble:
% % \usepackage{booktabs}
% \begin{table}[]
% \begin{tabular}{@{}lrrrrrr@{}}
% \toprule
% Пик 	  & 1         & 2         & 3         & 4         & 5         & 6         \\
% \midrule
% FWHM      & 0.5035135 & 0.5809423 & 0.5688311 & 0.1391346 & 0.6587643 & 0.7055537 \\
% $\beta$   & 0.0085597 & 0.0098760 & 0.0096701 & 0.0023652 & 0.0111989 & 0.0119944 \\
% $2\Theta$ & 45.50     & 54.00     & 66.30     & 83.85     & 90.75     & 101.30    \\
% $\theta$  & 22.75     & 27.00     & 33.15     & 41.93     & 45.38     & 50.65     \\
% $D$       & 18.32337  & 16.42549  & 17.85134  & 82.20816  & 18.32268  & 18.98512  \\
% \bottomrule
% \end{tabular}
% \end{table}
% \end{adjustbox}
% \end{frame}